經典電影 fight club到底講d乜？

睇完一頭冐水

暴力可以搵到真愛。

Rule number one...

拳頭先係真理

Fight club第一次睇就覺得好正個手法
成套都CLS劇情，全部圍繞住人生態度，點樣生活得精彩
最深刻係便利店

講你以為自己係brad pitt
其實你只係一條毒撚

經典

主角有無扑條女

你問得應該重睇好d

寂寞

邊個係主角咩女

以當年嘅電影
佢拍攝風格加埋個故事結局
真係冇辦法唔上神枱

梗係有搞過
故事描述主角有反社會主義加精神分裂/多重人格

講一個打架既會

有心研究可以睇呢啲：

大偉芬查拍啲戲真係好睇